zuhause

servidor 
https://www.db4free.net/phpMyAdmin/db_sql.php?db=palaciouruguay

acceso al servidor de base de datos MySQL 8.0 de db4free.net. 
El nombre de host para acceder al servidor es db4free.net y el puerto es el 3306. 
Puede usar phpMyAdmin en nuestro sitio web para iniciar sesión en el servidor.

usuario adminpalacio
password admin123

Aprender Git

set HTTP_PROXY=http://frodriguez:09frod14@192.168.0.254:3128
set HTTPS_PROXY=http://frodriguez:09frod14@192.168.0.254:3128

SASS
sass node_modules/bootstrap/scss/bootstrap.scss css/bootstrap.min.css --style compressed




